呢張 meme 好撚好笑

做咩第二格又有番右手

突破盲點

咩垃圾黎

咁佢用邊隻手自拍？

用腦